Title: 和解による訴訟の取下げに関するお知らせ
Date: 2013-03-07 10:00
Author: Iqbal Abdullah
Lang: ja
Tags: API, ショートメッセージ, プレスリリース, 特許, 訴訟, SMS, 和解
Slug: patent-lawsuit-action-resolved

当社は2012-12-28日付「[特許侵害訴訟の提起について（特許第4889813号
）]({filename}/PR/patent-lawsuit-action-ja.md)」にてお知らせしましたとおり、
株式会社メディアネットワークサービス（以下MNS社）に対し、SMS配信API技術の使用行為の中止とともに、
損害賠償を求める訴訟（以下「本件訴訟」といいます。）を東京地方裁判所に提起しましたが、当社とMNS社の間で協議を行い訴訟外で和解が成立したため、2013-03-6日付けで本件訴訟を取り下げました。

この度お知らせいたします。
